點令70至80後嘅中年人早D知同明白連登行動

今日有位朋友話佢公司老細(六、七十後)同佢討論圍堵稅務大樓，佢老細表示:「如果可以俾市民知道幾時至幾時去邊度圍堵，會少啲埋怨圍堵的後生仔。」

P.S. 當然都有好多中年人好支持行動，覺得大家唔駛道歉，係政府先要道歉，成功勾起中年人嘅愧疚。

最近有幾個 post 都係講啲成功說服家長嘅例子
可能有用

我老母拎左張道歉傳單返屋企

[文宣]無意間改變左老母諗法

因為水咗老竇聽一鳩時事 原本2014同老竇鬧大交 2019變咗一齊鬧政府鬧警察

最近有片想分化中年人同年青人，鄺神就叫大家用愛去回應

[突發請廣傳] 鄺俊宇寫文回應《致年青人》

如果想理解藍絲諗法，可以參考

我係一個超紅底家庭出世 你問我答